正式宣告一票不投街工

死因: 先違協議 明言初選落敗照出選

屌你老母

當初選冇到

樓主分化，拉。

排第一個位識佢老鼠
搵盆水照下自己先

分你老母

死左膠

街工冇代價冇懲罰點解唔做😀

我知你曲，推

仆街街工

推

街工=民建聯b 隊
下次見到佢,屌柒佢唔該

本身都唔會投佢地
主席單野都未撚同白頭佬計

當冇參加初選！！一票不投冇參加初選架人！！

咪係

大局為重
含埋今屆先
不分化
光復香港 血債票償

好撚垃圾

本身都唔投啦 大大個主席位射比大口狗 香港搞成咁佢罪無可恕

支持不投街工。

白頭佬真係歷史罪人黎